點樣可以block左連登啲廣告？

平均一日誤點13268次

好小心避都會自動click入去 9成9寫左program

慘過var掂到線都當入波

社運一完左 連狗即刻現形

當支持下啦

要課金我課比立場啦

又要用人平台又唔付出

你夠生活係中國香港

做乜唔認中國人

Block你好過

因為呢度係香港唔係中國香港啊
搞撚清楚啦

又要馬兒好，又要馬兒不吃草。

仲有你個論點錯撚晒啊
我係話你用人啲嘢唔付出
你就應我唔認做中國人

食撚屎啦你

香港咪中國嘅一部份
全世界都認

連狗數緊銀紙，理撚得你

收嗲啦你

咁你係唔係中國人

同啲廣告講 "blocked 又一隻" 就得

Click廣告㩒廣告 彈晒d廣告視窗出黎

戇鳩，日軍侵華唔通又要認做日本人咩

二戰嗰陣係咪全歐洲都係德國人呀?

打仗同簽條約係兩件事